究竟落雨同炒蛋有咩微妙既關係

岩岩去買lunch, 叫左雪菜米粉加煎蛋,
去佢轉炒蛋, 個呀姐就話因為落雨炒唔到蛋
全能既連登仔可唔可以話我知到底有咩關係

問下佢有冇百事

炒蛋唔可以返炒又返炒

痴線 落雨叫炒蛋傻撚咗呀？

落雨點撚樣炒蛋啊 不如你講嚟聽吓

落雨叫炒蛋 你真係未死過
個阿姐唔斬你都算係咁

其實好無聊好悶
玩到爛

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

無知果然好可怕

00後係唔識呢啲 放過樓主

落雨有雨水呀，d蛋漿邊成型啫，點炒都水汪汪

要食蛋就食煎蛋啦

落雨嗌炒蛋, 佢會借個廚所比你自己炒

舊登潮文一篇